［理性分析］離開高登，轉戰連登，邊個最開心？

應該係中上男神
終於唔洗日日改名咁戇鳩

你班仆街冇得用會員編號知佢係邊個

終於開post唔會再比人騎劫
所以話中上男神應該係最開心個個

自己最開心

瞓啦，肥矮宅！利申：高副帥

Ok

死台狗 屌你老母